生左成個月眼挑針都未有個頭可以擠

事源小弟生左眼挑針三個幾禮拜，第二個禮拜發現有兩個頭，於是擠左一個頭，但係粒瘡嘅第二個頭到依家仲未熟到可以擠嘅階度。
有keep住擦醫生比嘅藥膏。
粒瘡都越來越細但又消唔曬
我想知算唔算正常

呢兩日開始有